其實政府d 人做緊咩？

個個都係人中之龍，幾百人之中的皇者
次次就話無辦法， 估算錯誤。。。
Sorry 都無句，總之就無錯。。

野就做左，支持政府， 完。
有意思咩？ 個個都9做。。 你死你賤， 佢就出糧

公墓園係手足黎架

你收皮
公墓園黃過你

無話佢地唔黃， 佢地可能黃地發紫。
問題係點解可以成日一句估算錯誤， system 死機， 市民排晒隊， 無人有錯 無人負責， 無事發生。
N 個理由，佢地無錯？

不如起大樓，車廠， 醫生 , spaceX 都有n 個理由估算錯誤 啦。。。。

係wor. 城大成個天花冧咗都冇人負責， 又真係好似好正常

你都識講，出緊糧囉

乜撚嘢皇者，人中之龍？
奴性咁重

垃圾政府

Wfh緊

你昏迷左幾多年 ?

高級公務員好多內心都係黃

睇緊連登post

外判招標但只可以揀最平既野
外判又食一筆先真係用d錢黎做野
點會做得好
做衰左又無得賴外判
咪求其廢up帶過去
唔熟果樣專業既人去管理果樣野結果咪係咁
正如搵個會計師管IT部咁

有無實際例子？

估緊你講工程定乜

架構問題，唔係由專業話事+價低者得後果

人中之龍?

點龍法？

政府公務員負責出tender，
價低者得，
Contractor負責做實質野，
政府公務員負責驗收。

因為個架構係咁

政府公務員負責出tender，
計算方法係價低者得，
唔想價低者得就要解釋，
要冒ICAC隨時請你飲咖啡的風險。

中標後，
Contractor負責做實質野，
政府公務員負責驗收，
通常驗到極多問題和錯誤，
但改黎改去都係錯漏，
結果拖拖拖到工程沒完沒了，
最後被迫在明知有問題下收貨。

成千人選一個都唔龍？ 不過可能一千個人選都垃圾
局長又iq160 . 又年年第一， 個個都8a 10a

我唔理點玩tender, 而加邊個驗收？ 邊個簽名 就要負責呀啦
收得人工就要負責呀啦。
唔係不如叫掃地呀姐簽啦
No 就係no, 咩叫quality.

一係quality team 一齊做假， 但一出意外， 都要有人負責呀。

打疫苗個website 死左， 咩有110人唔優先人仕 登記左
之前，咩website 抽獎 website 又死晒
城大成個天花林左
地鐵紅磡站
政府買口罩
721 831

一句 估算錯誤 , 反應比想像中好，就帶過問題
人工又照出， 人工照加

傻啦，公務員系統無罰則。
再者，如果有罰則，情況仲衰。
因為政府會變成在project delay先罰，低quality反而未必罰的制度下，你會點做？

講開website先頂癮
現在家用都去到1Gbps, 甚至2Gbps

但班政府contractor收政府website價錢係
server bandwidth 20Mbps，盛惠幾十萬。

現在仲話20Mbps太多，要求減bandwidth

你今日先知？
叻嘅都俾人撬左去私人市場度啦
係果啲高不成低不就
有學歷冇實力嘅先留喺政府㗎姐

只可以答你8成都垃圾黎

局長做咩唔洗同市民交代
最緊要係係有錢落袋，賺得比你我都多
站係e個立場黎睇，其實佢地係好醒
點解要理你地班弱智市民？
有d係有家底入 (ie 元秋)

講得幾好